銅鑼灣玩緊火個堆係做緊乜

出黎搞笑

自炒

唔試下點知得唔得呀
乜都屌

搞乜嘢呢

你唔出去幫手？

用下腦都知唔得啦
一陣又比人執幾件

琴日燒野比人屌完
今日又燒？

請人飲酒啦 起個縫火台做乜撚野呀

推

喺自己防線入面放火

7月燒街衣

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

玩核彈都唔理呀屌

而家係著草好時機
因為狗怕火

佢本身推上前果個位有鐵馬
真係唔知有咩用

想問下 燒野同掟酒
捉到你都係咁告
點解要做啲冇撚用既野

tk

呢個真
燒唔係問題
但佢而家係燒唔著既campfire

烈火雄心

等消防救火
用消防做cover
之後撤退？

認真 唔放火都俾人告暴動 放左都係告暴動 做咩唔試下？

玩火來做咩？

走啦趁消防係度

燒街衣

救緊火

搞左好耐

有冇gif圖

成個畫面好撚滑稽

放完有作用就係姐

放火累街方
有乜L用呀
係咪鬼嚟架？
搞L到其他呀diu能到爆

我覺得係要檢討下 點樣玩火都係一種學問 同埋第一次姐 有咩好笑?

雖然柒 但一開始唔識玩正常

一陣搞到消防都反感場運動就會針對番示威者

放火燒對面呀嘛，喺自己度放好咩？認真問

但點完火個個企曬係度開螢火會啊嘛
都唔知做乜鳩

一個消防ko 15分鐘以上起既爐灶

其實係咪要走？既然堆火都推唔到出去值路障，又熄唔到，係咪應該走？

純粹討論，唔想做冷氣軍師

劉光華已經壽終正寢

好撚好機會 仲唔走

班消防hea救啦
仲唔走抵俾人捉

冇威脅
又難起
又晒物資...

好似camp fire咁...

搞咁耐一架電單車搞掂

可能燒街衣

轉場

成個畫面笑到我

消火救火冇人屌

唔好玩火....好易TK.....一著就PK...

正宗害死人既言論

火息了，人散了

趁救火走人？

咪燒膠得唔得, D氣體好毒

有鬼放火

攪笑下姐 30秒唔洗救息

笑死 燒得好柒

推

義士返到黎睇, 麻煩幫手停一停整D咁on9 嘅火堆

你老母一係燒黑警啦, BBQ咩, 又比人告又阻唔到班狗推進, 為咩?
當小女唔識野, 你地搵人解釋一下, plz

第一次見到新滅火工具 電單車

玩火又玩得唔純熟
玩玩下第一次仲熄埋
係咪攪笑

燒國旗先有用

消防到場時間仲快過火魔法念spell

唔係第一次

放核彈都唔割 收皮啦你 不過好轉場玩啦 對峙左廿分鐘啦 班黑社會部署好個包圍網啦 閃啦 轉場轉場

石仔都唔敢擲，走去玩火

三分鐘救熄咁又點阻差佬
捉到又有口實告暴動

屌 前線正係諗自己 又講人地射煙上居民
前線又燒野既黑燒共上人地住宅到
岩架啦 一陣又比人拉幾十個 繼續害其他隊友就岩

呢單真係太過蝦碌

燒條路有咩意思？？

得罪講句
係咪D警自己扮示威者燒架
搞左咁耐今日先黎玩火?
係咪好驚聽日8月5多人

大家要知道做甚麼就得，縱火，你預5年起跳，如燒到車，起碼7年。

大家做前想清楚

襯依家走啦

點完又俾CCTVB刷話題

玩得火，不如玩勁d啦
玩火，機會成本其實好高

唔好令消火隊加重工作

目標係 狗

認同，唔再笑

消防幫到盡
比晒時間退

唉 前線走啦 擇日重賽啦 毫無意義

忍者煙遁術

燒黎除左俾人上報屈做暴徒之外，無其他作用。

潔癖就咪革命啦 人地用過期催淚彈描頭打呀

不要說「散水」，試著說「轉場」

自備化寶爐燒街衣啦,
燒比D愛國英烈又有意義,
燒完又唔洗搞到消防,
話唔定仲有街坊借燒爐

快走 聽日要人

屌你老母你覺得燒嘢有用咩
營火會呀？

明明成個下午到黃昏 Be Water 都好成功
點知一到深夜，唔知點解總係有班人戀戰賴死唔走，唔知做乜撚嘢，次次都係咁
劇本每次都係：
(1) 一少部分人戀戰賴死唔走 >
(2) 出防暴催淚彈，前線示威者後退 >
(3) 趁亂出速龍突襲示威者 >
(4) 幾十個手足走唔切畀人拉
結論：戀戰賴死唔走嘅一係警狗卧底，一係就正仆街

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

縱火同暴動兩條罪嚟
同埋你縱火易入暴動好多

屌你 咪笑

假架
唔好再貼

唔係話唔好玩火，係問緊點解咁樣玩火，好似真係冇乜用

我睇外國嘅示威者，燒嘢係用雞尾酒一掟埋去就搞掂，香港好蝦碌

咁咪不斷學習囉 唔應該去恥笑佢地 係咁多鏡頭下做呢啲野 前線都唔好笑 大家互相支持啦

用嚟做散水拖延時間會否更好 轉陣地 一嚟點著咗啲人就走得 啲狗又要等消防搞一輪先得

消防助攻

屌又做唔到效果，又無意義，話自己革命

唔係話割 屌 咁你燒條路 但又唔係for走拖時間 咁燒黎到底有咩意義？

應該係製造機會等後排散炸
咪乜9都屌啦

樓主弱智唔好怪佢

一句到尾
唔好玩火

燒來無咩意義

新手係咁一開始處理煙都係

唔係hit and run架咩
做咩又對峙

起左火都唔轉場，企係到睇消防救火？

咁咪有時間散囉

係燒野等燒防救
爭取撒退時間

拖時間堅有用，啲消防又慢慢噴野

收皮啦 好有用你無知姐

搞政治機關，狗屋，打差佬冇人會話你，但唔好堵路放火啦唔該，堵路又行番佔中舊路唔知做乜，放火更加黑人憎，係咪要搞到自己似恐怖分子67暴動班左仔神憎鬼厭先安落

消防幫手拖緊時間 快走啦
班狗等緊速龍黎啊

一直都認為未開實彈，擲石同磚都好夠

好多人救火時走左

正確做法係唔好玩火

我都係咁覺得，自己準備個桶嘛

反送中直播 live link

屌 個個淨係識講
咁L叻去現場講！

不割不分

當局者迷，旁觀者清

唔好為咗條街
為咗企系前面嘅政權condom犧牲自己
更可能犧牲埋因為你而唔肯走嘅人

唔係唔衝，係呢一刻根本唔值得衝
如果你認為今日出嚟系打差佬就完全錯曬

革命系需要長時間抗爭
而革命最寶貴慨嘢就系前線每一個手足
我哋已經畀人拉咗差唔多200人
代表少咗200人去抗爭

停一停諗一諗冷靜下

值唔值得為咗前面班狗而犧牲自己同其他人嘅一世？而呢班狗見到你哋畀人拉只會笑一笑然後繼續做狗

政權只會越開心，因為又少個人抗爭

記唔記得 尋日亞皆老街街口嗰班速龍點樣捉人呀？

又有多幾多個手足可能坐十年呀？

為自己為保護你嘅人

退一退喇好嗎

最佳防線

效果幾好喎
爭取左幾多時間
仲有消防幫手堵路

你地有無睇直播㗎
頭先係放晒啲燒著嘅劉江華喺手推車上
本身想推向黑警度 點知啲劉江華跌晒落地

燒多幾次就慣

我覺得係為左CALL 消防BUY TIME

聽講 消防好憎警

革命之火

Push

屌乜撚呀on9
消防職責 唔通一齊研究點樣燒大啲？

比機會消防幫手

走呀
前線睇到連登麻煩同人講

唔好攪手推車啦 阿公阿婆搵食工具！

但無散wow 個個睇烈火雄心

拖時間 比手足退牙

唉屌岩岩先令老母變淺黃
宜家縱一縱火又令老母藍返
注意民意流失啊

最ON9係 放左雜物上手推車 唔係用黎打狗
前面又有路障 想推又炒左車
想點先 溝通好先做好冇
如果係做得有意思既唔會咁開PO講

屌乜春，成消防車頂9住d黑警
好過你set road block

屌屌屌

如果咁計 7月係街燒衣紙都要拉la .

你知你自己係到做緊咩？

前線鬼話最多罰錢

本身前面有路障，都推唔到出去

整D咁ge campfire 令人覺得係spy 狗嘅主意, 又傷唔到spy ge 手足, 但又會令今晚比人拉嘅義士多條縱火, 你唔係燒班狗唔該阻止。我地已經好少義士, 好少資源, 每一步都要小心

做得唔好咪提出下有咩好改善，淨係識冷嘲熱諷，0建設性

叻仔呀！求火就走！！！

再咁消耗民意落去只會轉下風, 佔中咪咁輸架囉...

唔好理 起碼無人整熄已經係一大進步
遵重前線決定

有可能

喺嗰個位玩火，我諗唔到有乜嘢實際意義，一係就推落黑警度，推唔到跌晒落地有加大個火有乜鬼意思

鬼鬼地
之前啲細火已經路湯唔水

似係拖時間撤

仲要附近係舊式民居 好撚多老人家喺樓上

消防係到快d 走

燒街衣咁上下隻喎個火

有作用唔緊要照做
但唔work麻
根本擋唔到任何野

用酒好過推火車

點解會係自己防線到燒
R晒頭

燒黎buy time轉場
我覺得做得好好喎

屌笑到收唔到聲
大家岩岩先掌握新技能係要練習下

呢下真係睇唔出有咩用 前線都要用腦 人地轉緊場 你係路中心燒野 比幾十支鏡影住係到慢慢燒 想比人入縱火？ 重過暴動罪呀 得罪講句 好鬼

對比起用槍 放火有咩問題?

就算唔燒都要睇情況散啦
唔通真係等啲狗衝重死守咩
再講 消防依家都隨時stand by
起火幾分鐘已經到場救熄咗
燒嚟根本冇意思

似係咁 佢地係撚咁講話退
依加搵方法拖時間退又屌
做乜撚嘢事啲人

其實唔需要掟咩燃燒彈，求其搵枝水槍射D電油去黑警個身度，佢地即刻驚到瀨屎敗走啦。

Tg group話好小事

玩到火 差佬砌你地既罪又重d 和理非既觀感又差左
玩黎做乜

on9 流乜撚失民意，點做都掟會流失，掟磚都流失架啦

擋唔到野唔知燒黎做咩

cwb 散得7788
應該係玩火用消防做cover
之後散

放火唔係問題 問題係班狗係你兩個街口
又唔係衝緊 你燒完冇用

成架消防車頂住
用火既巴打好波

Buy咩time ，後排要走轉個身就走到

咁就更加不過我欣賞佢地乜都試
可能工聯會啲ex暴徒笑緊

有好大班人集體咁抹黑前線
尋日已經係咁啦

已經講咗N咁多次
唔好玩火

擺明cover

如果為左爭取時間
我冇野講

拎經驗都唔錯

點累街坊又郁啲話人鬼
又話玩火唔撚割？依加睇下自己講緊乜？

呢個月有火有幾撚出奇
平時班阿婆燒衣仲撚誇啦

玩核彈都唔割

有用腦 唔錯

岩岩睇完 燒野 即刻睇到一個新玩法 同消防有關

完全係中秋節煲蠟失敗咗嘅翻版

出去屌鳩佢囉

玩火既人既動機 好令人懷疑

燒野唔係問題, 但燒得比較柒

你哋未習慣姐

啲消防燒死左自己人就反感啦
上次迷尼倉
哩啲5分鐘收隊

消火識做 會幫我哋

放火=散水

比起尋晚個火又起得靚左
呢d野梗係要累積經驗架啦

不過消防出黎真係隔一隔多左時間轉場既

總係有人反應慢

唔好你老母咩
乜都唔好做啦屌你老母

不割席不分化

負評

玩完火唔走就好笨

係呀，班人肉錄音機成日話暴徒成2個月，嗰時唔係佢都當左你係㗎啦！ 嗰時都冇點過火！而家呢啲先叫點火啊！農曆七月啊周街都點火㗎啦，係咪拉晒啲阿婆啊？

咁你哋咪落場指點下班手足要點玩
係屋企涼住冷氣指住班手足嚟笑嘅你又有咩作為

我支持玩但用左10分鐘黎起火 仲有果架車

唔係唔比你勇武
但又無用又易比人做
放黎好戇鳩

冇人有放火經驗
乜都試下，可以檢討下次點做好d
但冷氣軍師笑乜野？！

屌 口講不割不割
屌你老母臭閪 一有火就屈前線係鬼

可能係為左散水
如果自己無啦啦散, 速龍一衝肯定捉好多人

燒完有消房救緊火先走就唔怕比人捉

你都只係睇緊直播
唔會上到黎睇到你句當局者迷旁觀者清
去現場講啦

ok放左有撤

屌你地唔滿意前線做既野可以講
但係可唔可以唔好次次都屌屌聲
前線未必下下好似大家諗到咁多
最多咪檢討囉
下下屌屌聲對前線觀感好撚差

真

痴線，啲消防員嚟得勁快！呢啲先係做嘢㗎嘛，呢啲先叫為市民服務呀嘛！

其實我諗無乜人真係識得起火
利申唔識

有火引消防到，搵機會走

幾十個cam影住你放火 知唔知要坐幾耐阿
點解唔可以諗清楚先做

識玩

乜都咪撚做囉咁

反而我老母笑9佢地喺地下燒

咪撚嚇鬼啦，唔燒死人撚會判終身咩。

真係屌你，唔好以為無知就好撚威
縱火等同謀殺

好撚on 9 ，天琦話過，你想群眾離你遠d定近d?咁撚on 9,放火一定比cctvb 狂loop ,如果真係燒到民居或者鋪頭點算，屌鳩你有無用過個腦，你點個火阻到d狗咩，仆你個臭街

好事黎既

燒野食咩 個火靚左
BTW 唔割 最怕佢地走唔到

又話核彈都唔割

兄弟已經一次比一次進步

一日燒一次 燒多幾日就唔會有人屌 同射催淚彈一樣 習慣就好

咩懷疑？鬼呀？又想屈人係鬼呀？
屌你老母臭閪

消防block住+轉移記者視線
但起火好柒同埋真係要小心 唔好傷到其他人

支持前線決定

唔明點解點火 有無前線解釋 又阻唔到警察

唔使勞氣,果班直頭唔係同路黎
純粹有組織咁抹黑
見到直接不推文屌柒就得

祼跑暫時都未有人試過，你又唔去試吓？

請不要再引火自焚

玩火未必係件差事，玩得有組織，打游擊，可以轉而視線，更改D 狗既路線同部署。同時比消防參與，D 狗唔可以亂放彈。爭取散水同轉場時間。

香港人而家打緊仗，係一個完全唔對等既武力下，接受情度要高D, 一次唔得就去改良，改良唔到先棄。

縱火者想燒咗成個香港??? 已經縱火好幾次啦! 銅鑼灣呢次仲要不停加料助燃，吸催淚煙唔夠? 仲要燒垃圾桶? 香港樓大密集，縱火大危險，與縱火者割蓆，因為縱火者不愛香港!

唔係佢地起左個火等消防黎buy time
班狗入哂黎打人喇

唔好剩係鬧
前線真係落場有實際行動

同法官講用燒街衣黎自辯囉

近民居唔值得玩火
玩得細消防嚟30秒搞掂
玩得大易失控波及民居仲大鑊

下次前線手足要醒目啲

不割席

屌你老母 你係邊撚度 做左啲乜咁撚把炮？

咪撚分化啦 屌你老母

自己後爛著火可以令港豬習慣火，日後見酒都唔會太驚慌

藍絲官當道+黑警無限寫衰你嘅indictment+有明顯犯案動機+政治壓力on陪審團

你如果唔係出嚟受嗰個我建議你收返

講你就威

我要燒警察 than? 要佢地怕 唔係得佢地惡晒

係如果萬一燒到民居香港人係唔會原諒你，你明唔撚明呀

等消防救火
用消防做cover
之後撤退

由6月開始已經係暴徒

好多p牌屌人玩火 大家睇路

大佬 你係咪傻B？
食屎啦 P牌

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

每次行動完都係一次成長，拉闊香港人接受程度

之前佔路係阻人，今日各區佔路係基本
今日燒嘢係暴力，他日都可能係基本

我想講放火係比自己人有時間撤退 識唔識野？

[芒享]各位打芒享用開咩武器

屬性武器

含撚啦P牌仔

今晚個火勢強左
濃煙度都幾高
就係起既時間
同埋個範圍weak左少少

屌 sad but true
黑警開槍 無委任證夠好撚大件事
依家都少佐好多po

唔好反對自己人，試下提出實際建議，再加以改進

放火係防線，班狗淆底唔敢向前攻，call得消防滅火已經散哂

係要一步步嚟架啦

屌 縱火可以判終身
唔好亂放 除非真係好撚有需要！！！！！

消防大佬隨時錯手射濕埋警察

跳番隻ocamp營火舞先

要練習架屌

走咗未

玩火 似係等消防黎 換取時間 徹

關乜撚p牌事，係人都見到唔撚燒得，你老母係唔撚係P牌唔撚啱就應該屌

下次再努力

今次未開始就柒左

咁我寧願佢玩核彈

起碼有作用

似係用消防借d時間

你呢0的先係害人言論。不知所謂。

對，要升LV

無用又易入 真係小做為妙

好多冷氣軍師

成班友唔知企係到做乜
等比人拉?

十碌都大鑊啦

燒垃圾 Side gas

請善用起底功能

係政府不理200萬人遊行後遺症~

係中間一個細area放火然後留左右2邊出嚟比其他人自出自入嚟比自己友撤退? 我真係想前線解釋一下

2014年 佔領俾人屌, 今日佔領係基本
2019年放火俾人屌, 某日放火係基本

暴動罪都會十碌架 咪撚出黎啊

你唔落去掟雞尾酒？

執你老母啊柒頭 你條柒頭肯撚定唔係係現場 你先講得出呢句野

農曆七月
燒街衣 大家要小心
留意火種

今次當練下
本身用起火既時間都夠走

屌乜野呀 唔洗升下lv咩

真心，我講呢啲都唔係割蓆，只係預防啫
發生咗就算，下次咪做is ok

如果燒到民居，死了人，你地點拆？

一燒消防一到，全部安全離開，你個腦諗唔到唔好當前線傻仔先得嫁

其實我都唔明好快就比消防員入黎救熄
玩黎做乜

火好容易team kill

同埋而家玩緊18區警暴展覽，好多居民都係因為犬波及自己而落嚟屌狗。你啲火近民居，又有濃煙，好容易令佢地反感或擔心。

而家唔係講緊虛幻嘅「民意逆轉」，而係實際嘅安全問題。

想多啲居民落嚟屌狗，屌得落力啲，屌得放心啲，就遠離民居

根本就係有鬼。我都唔明點解其他人都重要跟，我睇呢班比人拉晒先知信錯人。

maybe, but not today

永不與前線手足割蓆

唔係想盲屌前線玩火車 升級點都算係突破緊心理關口
係想話玩都要搵個有效嘅時機玩
推咗十米架載著劉江華嘅火堆車就散晒落地 更何況仲要推咁大段路
假設比你推到去啲防暴犬度 推個位手足一定走唔切犧牲硬啦
柒咗咪當攞經驗 最緊要識撤 留得青山在 大把機會你試同玩
但玩之前記住都要諗吓有無效果先
利申 冷氣軍師 要屌要負評隨便

睇到依度上面話出火柒果班收得皮啦，睇到未呀 出火拖時間轉場 依家防線後走哂啦

人命試得架咩，你老母up得就up，咁樣會失去所有同情，你明唔撚明呀，試可以搵第樣，火就唔撚玩得

成班未出過去嘅係到指指點點，知唔知前面壓力有幾大

去觀塘唔好去黃大仙！！

拖時間走

算啦，柒咗

放火係為左散水

邏輯0分？

縱火，相信5年起跳，暴動，好多只是2年

今日死幾個居民是暴徒，他日死幾個居民是基本

等大煙閃

洗唔洗等到2047年先開始？

loop loop下就會習慣
佔路夠阻到人，依家各區佔路係基本

無所謂 明天會出既
一早歸哂邊

老實，我真係唔信係自己友做。
因為真係好低能

比啲時間大家掌握新技能啦

唔知邊個飄左個發泡膠兜入去先大煙

其實幾醒

燒完全部散水

初頭以為搞campfire 火把節

咁點解你又得把口唔落場試下？
話唔定你裸跑好有用呢

我估應該係想拖時間

你研究下點解67暴動後期，左仔成過街老鼠

做得唔啱大家都要檢討，一定要喝住，你可以話我P牌仔係鬼都得，但咁近民居不能玩火，仲要係咁加助燃，就唔撚得

唔好講笑
香港人好少人玩camp fire嫁

好多 P牌新 account 帶風向

你最撚有用啦
今晚MVP係你

其實火嘅用途係掩護撤退
消防亦有拖時間作用
如果放咗唔散就弱智,可以一開始咁
好彩到熄咗嗰時都識得走
下次起左就好走啦

咁樣好容易危及其他市民及建築物，只要風一吹，你哋做完0的野可以變成好大鑊，根著冇晒市民支持，運動玩完，香港比大陸高壓。

咁撚勁做冷氣鍵戰，又想聽下你有咩高見

屌你老母
你咪咪撚走囉咁撚叻
燒黎有咩用呀?

一陣比人拉左又上黎叫人救人
一早講左be water
消防救緊火仲有人企係到睇
琴日已經有可疑既人叫人咪走
結果比人拉左唔少人

冷氣軍師啲冷氣ok嗎？

唔出去廢話咁撚多收皮

呢個邏輯唔係我發明架

可唔可以推去前線啲tg grp等佢地衡量番點做？

講左十九幾次
Set防線，拖時間散水

前線義士對唔住 啱先撻Q我笑咗

有個記者吸入濃煙上左白車

本身架車已經重量唔平衡
推左幾步就炒
ANYWAY如果大家覺得我鬧錯我道歉

死p牌
睇你d post history 就知

屌你老母冷氣軍師

水車準備

拿即係咁呀P牌仔
我就無係你嘅留言到見到任何建議
靜係見到你盲屌前線
咁你話點好呢

燒燒下等啲香港人見慣哂
然後個個玩雞尾接放工

應該係拖時間姐
轉場

用下腦先

少少火OK喎，可以比消防出黎擋住班狗一陣

有咩問題？

玩火咪搞到消防

岩岩玩火個d走左未？

推

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

- 天琦

全部同我散水番屋企留力聽日七區開戰

我和理非，嘗試用理性分析：

坐係屋企未必明，但：
1）佢地放火，班警難衝，趁機會易d撤

2）路障升級，增加己方士氣

3）練習緊點樣控火

4）試民意接受程度，舖路比雞尾酒

其實大大加火燭車喺度,某程度上係一種路障,保證班狗唔會衝住, 散水好時機

乜都唔撚得，人地開槍就得，你一係比啲意見同做出嚟，一係就默默支持，又唔比意見一味話唔得，啲狗唔撚會理你架，你燒唔燒都係暴徒都係開槍，你地話唔用得火嘅係想有幾多手足比人捉先放得開呀

向好果方面諗，生火做防線，然後call消防滅火，爭取時間比大家四散

唔係理唔理割唔割呀
係有無好處呀
眼白白睇住佢地高成本低效益送頭你過意得去咩？
核彈反而無得好講

純粹效率問題唔關潔癖事

push

戰術都唔識睇 樓主點抗爭

痴線
之前明明講到出核彈都唔割席唔分化
而家玩少少火咁多人屌？之前得個講字？
定有p牌仔想出黎帶風向？
義士豁出自己前途冒咁大險放火
可以係嚇下黑警，可以係借記者消防拖長時間走
冇人有玩火經驗，頭幾次做得不如理想，你地話人出黎搞笑？仲要正評多過負評？
你地當前線係咩呀，成班冷氣軍師講就叻！你放火咁叻你出黎幫手教人放囉！
再係咁落去，會輸！！

而家都破壞公物 非法集結啦 不如全部返屋企啦

可能叫消防出嚟掩護一下掛。
唔知喎。
個goal好似無聊啲

又傷唔到對家，都唔知玩來做乜，attention seeking?

我諗重點唔係慣唔慣, 玩火係有機會燒到其他居民. 你永遠唔知d 火點去. 你control 唔到佢.

同埋暴動罪係10碌. 放火係終生. 呢個唔係同一水平既野黎

不支持。

行第二度係咪唔需要時間呀？
咁係咪叫變相爭取時間呀？

我都係討論用處 目的嘅問題 前線使用魔法嘅功能 而非應唔應該用

癱瘓香港就可以逼到政府就範會唔會天真左少少
中央多你一個城市唔多少你一個城市唔少
所以係要爭取全部市民嘅支持同埋外國嘅輿論戰囉

你講得好，岩，可以行第二度，但要行遠左

鬧完都可以唔割架，有乜問題？

透爐扮型然後完
難道你會以為班死狗香港人敢開雞尾酒咩
一個二個正廢柴, 阿sir唔該打大力d, ql打撚醒班傻閪, 黑警加油!

你唔好撚搞笑啦
咁有邊撚個賠撚翻啲手足比我地呀？
香港市民就係人命 手足唔係？
由佢地任開槍？退個陣企定比佢捉？
火可以係防線可以係障礙
火唔係淨係可以用嚟燒人

你老尾，玩到個火咁大，重講燒街衣。

含撚啦P牌仔 一起底就知你個嘴靜係識用嚟含撚

我屌哂你地咁多個老母 仆街 咁撚勁你地出去搞啦

一個無用嘅火現場就全部好易俾人入暴動
咩叫試下？

唔好玩火
俾人觀感真係好差
而家唔使打輿論戰啊？！

收皮啦p牌仔

雞尾酒見咗兩個禮拜,次次都係落入兩方防線無人區,完全無用
我估唯一值得用係畜龍衝緊埋嚟嘅時候
唔想俾人拉就一齊死, 不過容易team kill

你自己睇縱火既人幾多傳媒影住
就算冇樣，身型面型都拍哂
同埋我係警都重點捉縱火既先
因為入硬

唔好再鼓勵啲細路做啲後果極其嚴重同愚蠢既行為

利申反對縱火及其他違法行為

似跳CAMPFIRE 多過縱火

幾好, 好和平~~~

不好，非常危險，只要風一吹，會危及其他建築物。

呀婆好慘，紙皮無哂。三餐不繼

冇腦鬼。

係可以檢討可以討論可以指點，可以下次進步
但而家樓豬話人出黎搞笑！
幻想下你係前線辛苦完番黎見到呢個post會點？
仲要正評多過負評！

落場屌啦

轉場要時間不如買袋bb 彈倒落地下

含撚啦P牌仔 想帶風向？

啱先見到啲黑煙飄到勁高
附近有民居
前線要真係要評估下各方因素
be water！
不分化不割席！

佢地未試用
坦白講，未識用

放火坐一世

自己衡量
用火做barrier手尾多定之前有人講過用帆布做barrier手尾多

不流血不受傷不被捕
不分化不篤灰不割蓆

齊上齊落

係玩火最容易失分。

屌你老母

p牌仔空群而出

有冇法律jj講吓其實會唔會有事

個火玩得差姐
咁勁你落去示範下

像徵意意嚟
示威者心入面團火

中秋玩煲蠟？

消防明白㗎 依家為勢所迫
佢哋都想出多啲車 盡力為前線為香港加油
消防前線connected

咁多扮激進

你有腦都唔會支持政府

放火同開槍打頭 邊個暴力啲？

邊個話唔割，我覺得大家應該再見到呢0的人應該捉佢交比狗處理。根本我覺得呢0的係鬼黎。

有咩問題鬼節到

消防熄你啲火算唔算幫警察助攻？

做嘢之前用個腦諗下後果先

你隻P牌仔最撚鬼
收皮啦ON9仔 等你落去捉呀垃圾

你咪鬼囉屌你老母
你老母比狗屌緊呀 探下伯母個閪爛撚咗未啦

今次我唔係呢區，比我見到係我面前做，我實打你。

好呀 邊區幾時你會去係到?

on9

好呀 你邊區呀

我睇到佢地既智慧 點樣用火堆換取走既時間 消防用泡沫set起防線 防止佢地推進

冷氣軍師咁撚多野講

燒過幾次啦 咁岩次次你都唔係到 打唔柒人
咁撚橋既

根本就係鬼先會咁做，我希望大家都要幫忙，邊個放火即打柒佢。

喂講啦 你邊區呀

冷氣軍師唔好judge對與錯 前線要走一定用盡方法

消防救火要時間㗎
未救熄警察唯有等多陣啦

消防加油幫幫手

同火有關都會判好重。

放火就要割席。

希望大家幫忙，不要如其他人放火。

放核彈就唔割，放火就割。

到時民意都冇晒啦。

等睇進化

你0的鬼想害人，p牌並不是理由，原全冇邏輯。

用下腦啦
放火引水炮嚟打能死班前線呀？
班狗一個滅火🧯兩秒搞掂啦
7夠未呀屌你

最衰係已經開始失民心。

屌西都要經驗啦 一嚟就加藤鷹咩

你仲未明. 5年前你佔路, 唔會死人. 你玩火, 個風一唔生性吹錯邊, 係可以死人.

係呢度留言不代表未出過，做錯事就係做錯事。

下次大家要提鬼。

個幾月到宜家, 比廣大市民睇到黑警點濫權濫暴
最重要係唔同光譜既人都接受支持, 先比到共狗同政府壓力
佢地宜家係由你地升級, 升到一點流失左中間既人支持, 等區選同立法會選舉比共狗翻盤
DLLM, 你又彈弓又放火, 你仲叫人點不割蓆?

不知所謂，講野都冇point, 只係識得講P牌。

施君龍？

根本頭先當警察狂放彈時，已可以走，縱火有咩意義思，你睇人將軍澳，搞完，be water, 走左，火屎都唔使。

玩火人地大條道理出水炮車

【工具】合法改裝廚房碟，催淚彈見一個熄一個

根本縱火就唔係選項，大容易入罪。
唔好再比借口前線玩火。比人捉到有排坐，上次個44人，大部份根本告唔入。只係為左嚇我哋。但一玩火，就証據確鑿。

根本你呢0的係鬼，想前線入罪，有報應。

鬼空群而出

屌唔過㗎！一個唔覺意俾人捉到，班仆街實告你縱火，上堂實入到盡判終身好撚唔抵。

邊個支持政府呀，你呀?
我只係唔支持縱火。只係識打稻草人。

老實講，佔路冇危險，點佔都唔會死人
但玩火會有，響公路遠民居嘅地方放都算，但咁近民居放就肯定係問題
玩火有冇效果唔係我想討論嘅重點，重點係地點，市區咁近民居嘅地方玩，陣間控制唔到燒到樓上點算？
頭先屈地街有人set block仲放咗一大堆紙皮，我睇相明顯係準備玩火（我有相但唔up喇，因為會自爆），隔離係民居，仲要有一排電單車响旁邊，所以即刻有隔離大廈居民落嚟屌，我識果個居民，我知佢係偏藍嘅，佢話有一男一女教唆一班細佬去咁做。
我唔會割蓆或者jugde有冇鬼，只係想大家諗清楚會唔會對自己同其他人（exclude黑警）有冇危險先去做嘢
既然黑警亂放煙都俾人鬧危險，點解亂放火就唔可以屌呢？

我只係今次唔係呢度。我一定會捉。

次撚次你都唔係到

縱火 邊個知係邊個放火呀 包到咁 我話係張建宗放火都得啦 你有無腦呀 無人叫你光明正大露面放火呀 高手 醒少少啦

食屎啦屌你老母搧風點火

唔撚洗講咁撚多架啦P牌仔

落去現場證明自己

你哋班人唔理兄弟，就一定係鬼。
頭先燒緊只要0的狗兜後面條街包抄，已捉到幾個，根住可以告縱火。咁就要坐好多年，如果你哋連呢0的都唔考慮，你連兄弟都唔考慮，你重唔係鬼。

咁你有咩高見？

前線做乜都好
攬！

香港人
齊上齊落
落實真普選
實現其他四大訴求
一步不讓

天佑香港

低能，次次都唔同，何況你係鬼?我點會同你講。

啲狗全部呢左入後巷啦小心後巷唔好去後巷
啲速龍啊全部喺後巷捕住你地，今日我喺銅鑼灣都見到一個單丁友着黑衫好可疑

廢話。